9.29全球反共大遊行將以100%和理非方式遊行！呼籲各國港人響應下列造勢活動！

由於香港身為東道主倘若因為任何原因而令到遊行人數小得難睇, 是不理想的！

同埋我寧願10.1國殤打到拆天就最好啦當然大家請記著呢日唔是End-game 由美帝反共眾議員可以見到場戰爭並非一朝一夕 失去所有勇武運動將難以持續

大家講到星期日9.29是全球性, 單靠香港人文宣團隊twitter retweet比當地人是難以收到巨大宣傳效益！

唯有無比juicy方法去呼喚他國人民, 同埋件事夠juicy外國媒體先會幫你免費頭版

第一波攻勢： 香港與他國互相揮舞旗幟！呼喚對方
你好難拖一個不表態國家落水, 但是呢家100%拖愛國者落水
時間：9.23~9.28 每日平均要拉到2~3個國家愛國者落水
地點：當地港人決定, 最好是民主象徵地。 香港呢方面再詳談。
方式：至少一支他國實國旗幟！有心(錢)人可以去買當日旗幟派 參加者至少要有A4/3/2/1紙

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

英文呢

推

各國港人在此報名

有沒手足寫個時間表出嚟
9.23~9.28反共造勢晚會

支持，雖然都唔會批，但照行。
最緊要有共識呢日係和理非。

激鬼死支支

完全和理又幾好喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和理非 燒唔燒得血旗

push

你包到實做咩都得但是915個藉口就是拉70國殤宣傳布嚟燒

不如試下咁

（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

929